Alice gevraagd in een sfeer van grote nieuwsgierigheid.
'Oles en paling natuurlijk' de Gryphon antwoordde nogal ongeduldig: 'Een garnaal zou hebben verteld dat.'
'Als ik de wijting,' zei Alice, wier gedachten werden nog uitgevoerd op het lied, "Ik zou hebben gezegd dat de bruinvissen, "Hou terug, let: we willen dat u met ons!"'
'zij verplicht waren om hem met hen,' de Mock Turtle zei: 'no wise fish zou overal zonder bruinvissen.'
'Zou het niet echt?'
